有冇人拍拖7年或以上而仲熱戀緊

如題

晚晚扑
插到佢好快射

我都想知
有冇人結左婚幾年都仲sweet 冇出軌

遇到個好中意嘅 想同佢行到最後 但成日怕好多野 有冇巴打知我感受